有便秘問題呀，救命

一日飲夠2000水
食夠生果同菜

但都去唔到廁所

唔夠油

西梅汁

無反應

下？

壓力大？

朝早起身飲凍牛奶/咖啡/奶茶

睇醫生啦

都唔得

菜同生果既份量係幾多 有可能未夠
另外你吸收能力好唔好？身形係肥定瘦？
呢樣都有影響
曾經經常便秘 而家改善左好多

又唔係呀

咁飲纖維粉

125磅，微胖
一個火龍果，一份yoga,半磅菜

飲緊啦

火龍果，牛油果，橙。
食晒，包有

隨心，保持開朗，唔好成日諗屙唔到
利申：過來人，呢個係最好方法

油份好重要
好多人覺得食菜就清水白烚
但其實最好落返少少菜油落去

係咪食得唔夠飽。試埋麒麟果

去睇中醫調理下
利申：平均一星期先柯一次，食麥皮香蕉齋啡都冇用

有呀

一d反應都無

試過啦

試下 朝早起身空肚飲西梅汁 份量飲多少少 一定要空肚飲 呢個方法用作短期 長期要靠飲食
可以試下食麥皮 麥皮有非膳食纖維 可以幫助排便
水可以再飲多500ml 飲水多易排便
你大便既形狀係點？會唔會好用力先屙到？
另外有無做開運動？
最緊要唔好太大壓力 順其自然 唔好成日諗屙唔到

我試吓西梅汁！

我早餐麥皮，香蕉🍌，咖啡☕️
大便係一條條，但好濕，會痴廁所

冇咩問題
唔一定日日有
一個星期有幾次已經ok